【臭雞】余香凝偷食涉第三者 陳家樂含淚回應

憑《逆緣》演冷凍爺爺彈出嘅陳家樂，同女友余香凝拍拖三年多一直非常恩愛，但本刊發現余香凝數月前開始一腳踏兩船，對此家樂含淚回應...

以為條女好好，原來都係臭雞
岩岩開始紅，咁靚仔都要戴帽

乜水呀又
茄哩啡好心收皮啦

即刻unfollow 條臭雞

家樂仔咁靚仔都要帽

好可憐

偷食相 google都搵唔到

屌個記者係咪痴撚線

你個名

個記者無撚野下話，人地應完你就算
喊緊仲問人係味唔開心
痴線

屌
好撚慘

快 d轉機

記者係咁架啦
唔chur住邊有野睇
咁多年都係咁

呢排都無乜新聞架喇，有一两單仲唔食住

好撚慘

咁靚仔都要帽

咁靚仔都要比人帽

臭雞仲要改自個名叫香凝

【逆緣】陳家樂望5年內娶老婆 原來未得女友余香凝同意

提起女友余香凝，怎能不聊聊陳家樂先前公開談及的婚事：「計畫5年內拉埋天窗。」對此，他解釋：「不是這麼實在、肯定的一個數字，只不過我覺得5年後差不多到了成家立室的年紀，如果我們保持好的發展，我都希望可以和她結婚。純粹是我覺得，我不敢說一定結婚，而且我覺得不代表她覺得，我們都希望保持好的關係可以一直走下去。」照他這麼解釋，似乎只是單方面的想法，還未向余香凝求婚喔，因為她續說：「她叫我不要那麼急，因為大家都在工作上各自努力中，希望集中火力這幾年努力一點。」這算不算是已吃檸檬呢？

屌你正臭西
人地咁靚仔仲咁想同你結婚 你宜家鐘意隻保險狗?
咁玩法犯眾憎 一個踏兩船 你都咪洗旨意紅

屌啊 咁靚仔都帽

(娛樂圈)所有女人都係雞

究竟保險狗那來咁多自信

擺明夾埋拍

咁都戴帽有冇天理

勁慘 陳家樂紅咗拍拖都無收埋
好大方承認之餘 仲話想娶佢
點知反而佢俾人飛

好靚仔

屌你又一個臭西
陳家樂個樣

保險狗有錢呀嘛

唔排除，跟住又世紀復合。

好慘 家樂bb過黎我懷抱

雞 全部都係雞

笑左隻臭雞個ig

正臭雞

靚仔 專一 上緊位仲要戴帽
仲要係隻保險狗
乜撚野世界

真係問撚到燥

爺爺仲係咁講話要同條女結婚

陳家樂隔離果個係經理人？

如果係真 好撚慘

咁靚仔都戴帽

十卜陳家樂

爺爺

邊個係余香凝呀喂

連登仔好波

洗鳩隻臭雞版

臭西ig啲comment

咁都被帽
雖然唔算好紅 都叫乖乖仔掛

靚仔有閪用咩

有錢先係大哂

唔夠一個鐘已經多過支持梁天琦啲Comment

做得娛樂圈既女 唔係為名利 唔通真係鐘意拍戲咩

Child登

個ig啲cm好多都係女

anyway, 臭雞

最尾亞伯好似爆粗

咁靚仔又有事業都要戴帽 一眾連登仔表示

咪係 屌
呢條女真係臭雞

又高又靚仔又乖都要戴帽

臭雞hurt我家樂bb 無陰公呀

咪撚成日出黎鳩UP啦,上次vien件事又出黎柒

事實証明
靚唔靚仔同帽係冇直接關係

屌臭雞呢方面真係連登最落力

巧令仔

笑撚死

個記住到底俾左O的咩佢睇

者

接受現實吧啦

東張閪望

接受咩現實呀護主狗公?

啲記者就算問都點到即止啦
家樂好撚慘

啱啱紅先分手？

相又無一張，之前條仔未紅0收入條女都唔介意，紅咗先分手會唔會係夾埋呀。

到最後都係錢>樣

放心 連登仔唔為為條仔覺得難過
人地上緊位 有事業 靚仔 一定大把女埋身
下個一定更好
不如擔心下自己好過

利申 啱啱比條女hurt完 仲慘過被帽

d記者好仆街
問長問短
十足十d廢老

咁靚仔 事業又有成 都比人派帽
會唔會搞到佢轉機

希望陳家樂從此中途轉機

見到佢個喊樣 唔敢睇facebook條片

嘩，條女出哂位
平時只會連登仔話人臭雞
而家連女仔都係IG話佢臭雞
今鋪真係水洗都臭

我係仔都覺得佢好靚仔

個記者d死人語氣真係好仆街

西痕 派帽

Cm全部都係女黎

邊撚個陳家樂牙~
識佢老鼠咩~
錢家樂我就識~

咁撚靚仔咁撚專一都唔知足

如果係扮嘅，條女犧牲都幾大，同埋條仔啲演技咁撚好，都抵佢做到呢單新聞。

~~~~~~~~~~

死臭雞

女人公敵

9成9夾埋啦
連登狗準備又炒車喇

錢家樂係咪嗰個痴撚住曾志偉搵食做佢契弟嗰個前龍虎舞獅？

好難講

無計 觸動到連登仔最敏感神經，派帽

好真喎喊得 睇到好心痛

會唔會係條女一值有偷食，無人知
陳生紅左先有人留意條女，所以

ON9仔上個網都要下下拉埋政治黎講
你做左D乜撚野咁有貢獻呀? 用鍵盤支持梁天琦呀? 成碌柒咁

新地係蛋記喉舌嚟

咁岩陳家樂呢家因為個角色而爆紅
條女今次玩完了

Btw臭雞

偽人呀

話知佢夾埋
都係臭雞

單野係真 但段片就明顯係炒作啦
連登仔有冇咁單純呀

睇到眼濕濕

而家我話比你聽，交返比佢就升鳩數

成百幾個cm

有冇人好想同陳家樂做愛

LIHKG @ Android
樂仔，你重有我

咁都護主？

太靚仔無安全感 ？

Btw
近年英皇都幾識炒作同做新聞
又多打手喺連登
又買埋King jer account 係咁pub 張敬軒同堆英皇奀星

Who is 余香凝 認真冇聽過有呢個人 model?

4日前 陳家樂個hashtag

比人屌到潛晒水就收收嗲先啦
仲google到個post架

成個IG都係臭雞

都唔係近年既事黎既

佢同佢個妹都唔方好人啦 中學出名食有錢仔搞呀sir 兩姊妹為左上位咩都做得出

人數激增 挑戰江嘉敏

向好方面諗 起碼仲有得sell下佢地d廣東歌呀演唱會呀咁
唔係真係俾大陸洗撚哂腦

都係想棒返起一早就出道嘅藝人，
而家唔會捧得起新人架喇
陳嘉樂會有noise係因為拍大台劇，
無咩觀眾為意佢係蛋記

所以話，港女好恐怖

嗰時淫K E神單野係英皇一大achievement

之前見到條女冇po過陳家樂d相咁濟都估到條女唔方好人

More

唉

英皇毀左好多可以上位既女歌手
關家姐 淫K

因為大家姐雞容人氣大減 咪有返d資源理吓d二三線藝人
以前依堆藝人邊有人理

咁好仔都要被帽

SBT

輸比條保險狗覺得唔抵，記者夾埋等條女收皮。

Sbt

認清隻臭雞未嚐唔係一件壞事

陳家樂都叫上緊位將來事業都唔會太差
條女咁攪法一定臭朵真係唔明點解要咁做

唔好比佢停

陳家樂上左大台拍劇多左人識幾多女冧先得架

點解係造新聞呀
條女唔驚臭朵咩

西痕

英皇做鳩條女 再捧嘉樂b

都話單野真 英皇再借勢搞大佢
整場假訪問同喊戲
而家咪有晒noise囉

而家嘅King Jer係抄po content farm+打手，一早unlike咗

你指陳家樂都係夾埋？

屌 開始相信連登仔話女人都係雞

呢條女真係睇唔出

拍得依條片實大把人屌條女，形象插晒水
英皇最期待的畫面出現了

呢排係咁玩返集體回憶

以前king jer 癲得嚟又有創意
賣咗account 之後跌晒watt
又成日提班英皇奀星 好撚煩

好撚型仔

夾埋啦明顯
真嘅個助手會唔會企喺度等佢做完場戲 先「不如走啦」咁拉佢走

東方新城報導自己藝人 唔會expect係真呀嘛

隻臭雞今次上位啦

東方新地英皇 ga ma，擺明借啲意煲大佢搶 fo 啦

死臭雞派帽

講起，佢係幾時賣acc？係咪佢好耐之前係舊登賣錶嗰陣已經係賣咗個acc？好明顯轉戰fb嗰陣已經唔係佢嚟

點解會咁架

條臭雞都on9，家樂仔上緊位又有觀眾緣又高大靚仔，遲啲肯定搵到大錢，宜家為咗條保險狗飛家樂仔?

家樂仔肯定會搵到個更好的，加油呀！

條女早幾年細細個已經同個三十幾四十歲 矮過佢嘅男人一齊咗幾年
無記錯個男人叫akiyama 個名都奇怪過人

嗰時條女po過張相 孭住個gucci袋 企喺架名車前面
下面寫鍾意個袋唔係因為佢係名牌

原諒公屋妹啦 人哋都係想早日上岸啫

有偷食想未

相

有流出未

好撚仆街
睇佢反應似係見到有哂證據個刻先決定斬 喊到咁好心up

lm

屌 又靚仔又charm又識做戲 而家上左位都無放棄條女 條女竟然俾帽佢戴

有冇人覺得佢all back有d似tvb一個女演員

建議你去睇一睇湯怡套新戲🤷🏼‍♂️
呢首歌播左幾十次

想問下偷食相呢？？

少年你太年輕了

屌 套戲有呢首歌麻

有冇人覺得余香雞 同李君妍好似樣

無架 d人都諗成首歌咁多句淨講呢句

有道理 不過真係我見猶憐

咁都叫靚仔

咁靚仔都要戴帽 唔通碌鳩太細？

理得係咪夾啦個訪問 爽手收隻臭雞皮

咁都唔叫靚仔？

臭雞細妹

好撚諷刺 男女掉轉 本身仲因爲依條片更加鍾意條女

早兩個月仲係一齊

分得咁突然 應該都係第三者啦

條女都仆硬街了

真係每見一次而單嘢都要留一留言鬧佢正臭雞

余香凝個保險狗我知你望緊post㗎 好食完人哋條女然後飛咗佢喇 然後再放“閃卡”

撐家樂 一定要唱衰條死臭雞

睇返以前啲訪問，條女同家樂拍拖仲掛住「舊愛」，憑歌寄意喎⋯⋯

條女都唔靚
佢以為自己咩料
等睇楊思琪翻版

條仔好靚仔
但條女由此到終都真心覺得唔靚

支持家樂bb

想上位啫
宜家全世界都知你係臭雞喇

邊個巴打咁快手

條片陳家樂中間有幾下真係嚇到成個人震曬，啲自然反應唔似假

好撚慘，我記得佢話難得依家上咗位會諗結婚

去做店長體驗

全部都係雞

李君妍好好多吧

隻雞ig 新相300幾個回覆佔9成都話佢係雞
好撚壯觀

Come on james

家姐都唔知乜水
更何況佢細妹

好靚仔 想媾

痴撚線
咁岩今日失戀
但冇陳家樂咁慘

淨係果幾下已經夠料拎視帝
睇片都feel到佢慘 d仆街記者重要係咁問

咁你係咪會開心翻啲，連靚仔上緊位都要戴帽

係咪要迫死佢

連登仔：不相信愛情了

伊朗：相信被帽

嘩屌...真係好靚仔

條女以前IG望過下，都唔靚 骨架咁大但對波咁細

條女一般貨色
屌家樂正到咁都帽人 含撚啦

全民一齊屌到隻雞仆街

家樂真係好慘, 失戀想喊都係咁俾人chur

佢都算有禮貌 比人咁問都仲肯一條條回應而唔係即刻走避
估唔到英皇都難得汁到好野

真係幾靚仔

Agger

咩戲來嫁？？？

咁靚仔都要戴帽

雞

仆街記者

女人嘛 不意外

家樂bb

條片最後個阿伯

好掛住以前高登年代既king jer
比人bam完又開過個新既
再被bam再開 無限復活咁

佢咁好人嘅 個記者咁問比著第二個一定西面走唔回應啦 佢仲企定喺度答 條女走寶 佢上緊位又靚仔又對佢認真 黐埋個保險佬度

個經理人叫佢走佢先識走

余香凝正臭雞

咪係，真係唔想訪問既
個助手一野推開個記者啦

臭雞

早D 飛啦, 唔方係好女仔.....

家樂bb

tvb咁多靚女,唔使灰心

男人老狗係鏡頭前都忍唔住
跟住一search條女 真係下咗出聲
條仔咁高質但條女。。。

臭雞 有個咁錫你既男朋友都唔識珍惜

好少comment 呢啲post但係都忍唔住
雖然我一直都好抗拒用個雞字去形容女人
不過我可以好撚肯定咁講呢條女絕對係雞，仲要係臭嗰隻

係男係女都好，總之黐埋去保險做狗做雞都係垃圾黎

係，勁多打手

家樂咁靚仔都俾人帽 冇天理
多謝佢個EX放佢走 等我安慰佢

仲唔del先好野

職業 演員臭雞

其實係任改

真係好靚仔 佢依個髮型好鬼型

邊撚個係余香凝

偷食對象係邊個

ig最新果張 格黎兩條女講真正佢好多

條女個ig比人屌到開菊

而家要搞串條女個party先
去條女ig

姜東昊

靚仔專一好男人有咩用，啲臭雞就係咁犯賤
對佢地好啲都唔得 大大力屌完即棄就啱晒

ig笑死

仆街死臭雞

睇到我好心痛

條片拍得佢幾靚 但都係臭雞

可能唔敢
一del佢全個ig都係臭雞

原來一直奶緊公廁閪，仲要奶埋保險9啲精，好恐怖呀

咁撚靚仔都要戴帽
保險佬peter我屌你
做保險都唔方好人

陳家樂係乜水？

結果google完都唔知條女係邊個

仔又唔出名
條女又唔正又唔知乜水
咁都開到幾個post
Child登

好仔加靚仔都係要比人帽 香港

余臭凝

拉

推

一Delete連登仔實屌話身有屎
唔Del 就屌博出位拎Noise

連登網上無敵論

佢唉豬被人屌到開晒花

今晚東張西望

錢7點算

sor睇錯

佢紅左反而比人飛

保險佬應該有啲錢

安烔燮

睇完條片覺得嘉樂仔幾純

屌你

條仔個樣好慘咁 幾純

集思廣益 一人一條今晚東張閪望唔幸美會問嘅問題 一定唔會係余香凝係邊個咁膚淺

佢細妹好似做緊美女廚房

d妓者咁垃圾
偷食梗係涉第三者架喇

［轉貼填入］一個巴西女人出軌被行刑

變左做陳7

好想食晒佢兩姊妹

有個好男仔都唔要

推到條臭雞仆街

好撚仆街個記者

btw陳家樂個助手究竟係男人定女人嚟???

tb

去埋佢妹度屌鳩佢兩姐妹

marco_orz點睇你家姐有第三者？
jimmmmmy111點睇你家姐係雞？
kin_lee349有人爆料話你同你家姐都係雞 中學個陣專食有錢仔攪呀sir喎 你點睇呀
kin_lee349定係你地兩姐妹加埋你老母都係做雞架?

邊個巴打???

仲慘

kin_lee349你有冇同你家姐一齊同保險狗玩3p呀?

kin_lee349喂 你家姐做雞 送上門比保險狗屌到臭喎 你點睇呀

屌你啲留言真係好撚趣致

ig好撚搞笑

蛋記依招高明
整場喊戲又做到noise
又幫到家樂仔報復

陳家樂個樣落去真係純情專一乖乖仔仲要咁靚仔 咁都要比人帽

咁靚仔都比人帽 臭g

支那人

追撃保險狗人人有責

記者真係好撚on9

痴線
留言一晚增長1500%

家樂bb轉身走唔到
係咪因為東方新地係英皇所以要畀面

絲打們 爭氣啲 唔好再帽人喇

如果唔係好難怪人地叫你做臭雞

良禽擇木而棲冇問題

但唔該你講左分手先再擇木啦

你地啲女人唔好再吟話咩世界上冇好男人呀屌你老母
好既係你面前你又唔中意 係要中意痴埋啲賤男度
比人玩殘玩厭就怨天怨地博人同情
條路自己揀 你揀得做雞 就預左比人用完即棄
利申:唔係針對女人 請男人女人都好好珍惜身邊好好既另一半

想同佢做愛都唔得

男人同女人要出軌就出軌 根本唔關對方各樣條件事
仲諗住爺爺會一直幸福

clunhui

太爺

之前東張派過條女訪問陳家樂
個陣條女訓埋落陳家樂個心口到
唔洗驚啦 大把女

係咪夾料又好 助手推唔推開記者都好
事實係條女比綠帽呀家樂仔戴呀屌你老母！！
仆你個街！！

睇完個心好痛

貪錢唔係罪，不過如果你貪錢，無心去長相廝守，點解要浪費人哋光陰？點解要畀假希望人？點解件事發生咗係其他人前仲可以繼續消費被你傷害過嘅人？

愛情同麵包會揀愛情，鬼唔望你畀條保險仔屌完就即棄，乜都輸清光

個人要幾on9 先會覺得咁樣上報好威？

保險狗就做得出

本身都唔想stereotype 呢行，但真係好多都係咁，由奇d男既

不過係真ig acc?

咁撚靚仔都比人帽，你叫我地連登班巴打點算

屌 睇到呢度個心痛咗一下 本身都唔識個余香凝 依家一睇佢就睇到佢係臭雞

問條八婆拎番隻鑽戒

隻臭雞會唔會有梅毒架

入得娛樂圈有幾多唔係雞
貪慕虛榮

聽講條保險狗真係有性病

利申：有fd識佢

完全同意

送上門 臭雞

屌！家姐正臭雞！啊妹其實都唔係好得去邊

呀妹仲淫

岩岩想GOOGLE下余香凝乜水,就見到WIKI話佢2011年開始當雞

輸比件垃圾

岩啊，阿女中三時已經冇撚左個膜

更憑出道作品《骨妹》入圍第33屆香港電影金像獎最佳新臭雞提名

余香凝，香港女藝人，2011年開始當雞，屬Jamcast旗下，並拍過不少裸照，於2016年開始參演電影，更憑出道作品《偷食》入圍第1屆香港最臭金雞獎最佳新臭雞提名。2017年她加入樂壇，推出第一支派台歌《你愛的人上》。 她的妹妹是模特兒余潔瀅。 維基百科
出生： 1993 年 7 月 5 日（24歲），香港
電影： 骨妹
提名紀錄： 香港電影金像獎最佳新演員
網路上的影片

樂仔妹慘
要振作呀

more

余香凝，香港女藝人，2011年開始當雞，屬Jamcast旗下，並拍過不少裸照

我諗唔會有人扮條無名保險狗開假ACCOUNT下話?

平心而論，余香凝嘅事業開始有啲起色就搞單咁嘅野 真係收得皮死拜金港女 保險狗

連登仔溝到女先算

如果會比我帽既話 呢段愛情我寧願唔要啦 傻鳩

關蛋記咩事

R痕啫

蛋記旗下傳媒做出嚟
威脅雞容地位呀嘛

忘記隻臭雞，轉機啦

如果會比人帽既話

再睇番，一日已經多過連登仔搞果幾個白宮聯署加埋

條女都唔知邊撚個黎

條女咁柒 搵過第二件算啦

點解揀個柒咁多嘅

咪叻唔撚切啦
句句都可以hashtag
淨係最後一句先hash
咁都唔撚明?

就咁睇兩邊都唔係好人 女既就派帽 男既就擺明想用乖乖仔形象做新聞令條女玩完

所以我一直都以為佢地係大陸妹
大陸妹先咁有手段

佢以前同個廣告公司既阿叔一齊，無非想多D job做
再之前又同消防員一齊，總之有錢先溝到佢
佢中學個陣已經成日發明星夢，成日參加好多歌唱比賽，但又唔知自己五音不全

咪係

又成日post 個男人帶自己去馬場，總之佢做所有野都係計算之內
我成日都覺得佢係新移民，大陸妹，仲要係住乙明邨既公屋妹

姐係佢被戴帽 但因為佢係乖仔形象 所以佢都唔係好人

總之有錢先溝到佢 = 拜金港女
總之有錢就溝到佢 = 臭雞

留明聚集中學同學大爆料

其實點解而家啲女可以咁不知廉恥

靚仔都要帽
咁呢到無幾個唔駛帽了

佢同佢身邊啲朋友都好有機心
佢岩岩出道果期有啲以前識落但唔熟既豬西同佢懶fd

我都記得

公屋妹難登大雅之堂
富人玩具

咁嘅質素嘅女老實講香港隨街搵個都靚過佢 帽唔怕帶最緊要除得快呀家樂

當時我仲諗佢做乜突然咁多錢 我真係好撚蠢

我諗我知你係邊班啦

精力耗盡

同佢friend 得既咪又係臭雞

我唔係果件豬西呀 你唔好誤會 不過有件好似唔係同校

邊個

我知你唔係果件豬西，但我知你係文科班 係咪呢

同班定另一班

邊個係豬西

點解無人講過矩係XX無job都要比合約鎖死，可能無得接其他job, 矩無錢既時候要問人拎五舊水生活，到宜家上位要出席好多event ,唔得閒陪女友，錢又無咁快收到....試問有邊個人頂得順🧐

根本不關窮不窮的事，不可以單看表面，可能個女人失望左多次，一直等待俾機會個男人改變，結果講又講過，嘈也嘈過，都解決不到問題。都會令女人心灰離開他。始終兩個人嘅事，對鞋磨不磨腳自己知道，心都知道。

花生友

隻臭雞都幾蠢

早唔搞遲唔搞,依家家樂仔紅左,先搞依D野

你話早半年, D人撚識陳家樂, 你條臭雞派10頂帽都冇人理

你係余臭凝本人？

翻版楊思琦
由觀眾眼中純情女神跌落谷底變成公廁臭系
相信佢以後可以改行淫蕩路線

yoga人?

公屋妹真係好少少已經腿張開
條保險狗你話佢真係package 好好? 講真佢間屋架車仲要份工行出黎都唔係話筍到咁
仲以為撬得陳家樂牆腳除非太子爺又或者月球醫生呢d,財富上好撚吸引果隻
睇下戴祖儀呢d 有錢女,眼尾都唔望下佢
根本呢d 人唔入流, 隻臭雞就當筍盤飛陳家樂

希望佢發奮做到第二個陳偉霆

咁就可以派帽？
仲有矩你老母

翻版楊思琦
由觀眾眼中純情女神跌落谷底變成公廁臭系
相信佢以後只可以改行淫蕩路線

話說陳家樂以前好似都做過保險，唔知佢知道呢單野個陣有無有一刻後悔無繼續做落去

呢種臭閪拜金女 最後下場咪又係男人扑到厭中出即飛

扮嘜撚，雞就雞啦
睇你文筆幾撚似臭雞 唔通你係余臭凝?

屌 好心痛 一定要條臭雞永不翻身

飛又點，人地收左肉金架啦嘛

女事主出現

條女有絕症

解決唔到嘅問題應該係未分手已經俾條佬中出300次
家樂接受唔到

大家發起一場運動
條女所有代言既野唔好買
所有拍既野戲/劇唔好睇

不嬲都睇條臭雞唔順眼
成日懶純情咁 挑！

好啊巴打

娛樂圈既女仔真係屌完就算，唔係實有帽戴

我都覺
根本佢係臭閪一名

仲有佢同奸夫間燒肉店

臭雞唔要仲好
free返陳家樂出嚟
快點強姦我吧

似係條女知道自己有絕症 搵個男仔fd 夾埋 唔想家樂擔心，狠狠咁分手 自己去承擔 好感動

性病？

想睇圖

ig: clunhui
不過private

間保險公司咩名

咪係囉 識有人又係咁
就算人地有咩問題 都唔係俾帽人既理由囉 臭雞

點起到

大家發起一場運動
條女代言既所有產品唔好買
所有拍既廣告，劇， 戲全部唔好睇
仲要向身面朋友， 屋企人講條女又幾仆街， 全面抵制佢， 釣金龜丫啦， 唔好做明星啦。

而我不知道佢代言d咩

根本冇人識佢

唔怪得有戲拍啦

開燒肉店？

條仔咁靚仔都要收綠帽

臭雞dnlm

女人全部都係雞

死臭閪，臭閪死全家

依家d記者真係少少同理心都冇

好撚過癮

有少少似連登

以前覺得佢好似好叻唱歌拎獎又剩咁，屌而家先知原來係死臭雞！！！

大家上左牛繁個fb未

支持

邊位巴打

其實講咁耐有冇實質証據睇下？

特許經營？

蛋記擺到明借單野推家樂bb上位
本身拍完劇已經變左新進男神
但因為家樂bb有女朋友
班女fans冇得ff自己做到家樂嫂
人氣始終差緊啲

依家條女自己斷自己米路搞單咁既野
蛋記仲唔即刻食住上
再搞大啲件事
營造家樂bb專一好慘俾人帽
啲女fans更加由鄰生愛
連路人都會開始支持佢
將個market再擴大 仲谷一谷人氣

今次蛋記依招一石二鳥 做得好又唔算著跡
怪只怪條臭雞自己擺黎賤

笑撚死我，呢家變反正常

未食都覺得有啲肚痛添

叫其他仔情何以堪呢

擺到明係夾埋
經理人叫佢企定定俾自己公司記者訪問
如果唔係
一早拉左佢走啦

你聾架?
佢唱歌好聽?

p y sh

push

一撚定唔會比佢紅！！！！！！！

你玩撚完啦魚香型

連登咁多gay佬你俾綠帽靚仔戴

個記者真係好撚垃圾。問埋啲on9問題

大家識做啦

屌條片以為佢轉身走
點知擰轉面谷眼淚

蚊香蛙都靚過你

我覺得反而係
英皇搵記者去問佢係咪分左手
而一早私下同經理人傾好左
為左令家樂入戲 寧願佢唔知情
再攤開臭雞同保險狗啲相
唔知情下既戲演得更出色

踩中曬連燈仔脆弱毒撚心靈及價值觀
連登仔最憎人生得靚，全部女雞，派綠帽

比人del 留言

我都比佢del左

唔好俾佢停

del留言？
行錯棋啦
只會引黎更大回響

更係比1星評語，好似無得DEL

可唔可以係咁開ac俾一星評？
利申： 未試過

大家訂完位，一齊去放紙飛機

條臭䦨扮個可憐樣出黎回應喎

果條保險佬唔知呃左幾多人買保險呢

係 點解佢唔落力啲扮

咪係
眼淚都冇滴
做戲做全套呀小姐

執硬

不用分得那麼細，基因都是一樣
點溝淡都會係到

Facebook 啲留言都好正

江嘉敏又嫌曹震豪窮
余香凝又嫌陳家樂窮

條女邊忽索
一副奀星相

世界真係公平

根本冇靚過
出道左咁耐都冇紅過，就知咩事啦

人地十幾歲識 同其他人上佢屋企傾野
唔係佢條仔 姐係唔係綠帽
連登仔又炒完車之間繼續屈人

陳家樂呢招宮心計呃晒你班on9

佢D豬最好真係伊比利亞返
唔係去消費者告到佢仆街

靚仔都係要帶

好想同佢瘋狂互射

D衣着柒到呢
好撚似自由行
個死人樣好似死老豆咁，係佢一貫作風，以前都係咁扮可憐

aia

最唔撚受就係扮可憐
冇撚用架

咁佢睇完果幾張相喊到咁
陳家樂都炒車啦

咁比你地屈真係可憐

條女犯眾憎，註定紅唔撚起
一副奀星相，唔係以為自己係大明星嘛

想淡化？
唔緊要，日日推post

離港一個月？保險狗要食其他女囉

等睇ig出po

屈？
相都有埋
點屈

扮撚野哂 臭雞

屌我都記得

10幾歲果陣依家係sp啦
醒少少啦

死臭闣，對你咁好，你被帽人帶？

你同佢有牙齒印？

佢爸媽好似一早離左婚，從來唔見佢老豆出現，大話精
永遠只有佢阿媽同阿妹，佢以前同個阿叔一齊個陣，搬屋都係個阿叔搬
仲係fb到話咩好彩有個男人同自己搬屋咁
見撚到佢折墜我好撚心涼
早D收皮退出娛樂圈啦，根本唔係你個範

佢講到識於微時咁 十幾歲識咪姐係只係幾年前

佢呀妹同佢家姐一撚樣 之前讀緊書已經搞師生戀 仲要搞著個有老婆仔女嘅呀sir

十幾歲識就唔做得男女朋友 唔扑得野？
何況依家都冇所謂同其他朋友上佢屋企既證據出現
炒咩車

邊度有炒車？
點解偏偏影唔到其他人？
佢講你又信 陳家樂喊晒口你又唔信？
做生意 身為男朋友點會乜都唔知
人地6月8仲一齊緊

係

呢啲情況越反越紅。。

唔算牙齒印，不過知佢本身份人麻麻，但又扮好人
我心諗你演技可唔可以好D?
你係咩受害者? 中學時期既受害者?

呀妹個樣係淫啲

睇返時間線已經知一定要條女有問題啦

陳家綠

紅？佢憑咩
佢有料咩？
成撚日扮個可憐樣出黎
收皮啦

其實佢根本8婆格，但個樣又成日扮可憐，又呃到下人咁
不過見過世面既人就知佢係咩料

其實陳家樂同洪卓立都幾襯
希望佢地可以一齊

你好似又係佢中同 ，見你係咁話佢扮可憐
同佢一間中學就知佢係咩料，最叻扮可憐無辜

Off Topic
雖然陳生副偈真係好正
但邊間雜誌做獨家
加埋陳生本身咩公司
真係明眼人都知
完全為夾埋造新聞煮死條女

十年前每隔兩期寫臭謝安琪
過咗十幾廿年都重用同一招
佢間公司肉唔肉酸啲

btw陳生屌我畀我屌都可以

其實佢行開暖男路線都已經大受歡迎，變番單身反而輸蝕左啲啲

上面都好多人有講，應該係公司知道佢分手，借呢件事件再炒高佢人氣
而本身家樂係唔知情（睇佢段片咁好戲就知係真反應）

冥婚？

條女本身冇問題會煮得死佢？
你真係當睇既人冇腦？
定你冇腦呀

件事係真既 但重點都唔係有無同記者夾埋，係條友真係派人帽

啱呀
雞就係雞 佢派帽係事實
分別只係家樂仔個下知唔知情

女人真係好可怕

杯葛埋佢

等睇連登班大偵探炒車

臭雞
家樂咁靚仔都唔要

咁靚仔都比人帽

笑到
睇完啲Comment打手多到
連成篇嘢重點都未搞清
而家成篇主角係陳生唔係條女
目的就煮死條女去寫好陳生

睇返獨家報道特別係網頁版
根本係陳生鱔稿專訪嚟
條女係邊個根本唔重要
就算條女係黃夏蕙都係會咁寫

呢個Post咁多追擊手
係咪East Sundae打手都無人知
當然唔排除係真人都唔出奇
但畀多少少證據先囉花生連登仔唔怕食多

佢細妹讀中學個陣做雞做到出曬名

諗唔到你係邊個

我懷疑呀家樂一直都唔知自己被帽

可能公司知道左先至搞單咁既野報牛同谷人氣

啱聽

你就真係俾人笑喇

負評我無用
得個講字煲無米粥
大家上連登都係求花生
上面講到同班咁耐咁
有無多啲相過過目先
齋吹無相唔過癮呀

都好多相喎
連續幾晚係男方屋企過夜都比人影咗

佢不嬲都妒忌心重
不過宜家現眼報

屌
識唔識玩呀
當然係以前啲相啦
講到又同阿Sir 3P又乜又物
我以為有份喺現場玩

btw 打手負評前先留意
我無一隻字護在條女呀
有堅嘢唔該爆多啲

得啦
死厹
出去食狗飯啦

傻仔
睇我下面打咩先啦
唔識玩唔好玩串個party

做訪問嗰陣仲扮慘扮憔悴
屌佢老母食屎啦死臭雞

毒撚以為自己看透世事

係啦，人地全部睇唔出邊d位無證據鳩噏，得你一個睇到。人地全部唔知東地有打手，得你一個真知灼見。

出去食飯啦
乖

但啲相都冇公開到

臭雞都有保險牌 係咪叫做保險臭雞狗

臭闣回應片
講大話的臭闣

好人好者都唔會去人地男仔屋企留宿幾晚啦
仲有所謂既其他生意伙伴呢？
人地有錢洗閪要同你隻臭雞夾份？
你肉便器黎架渣
做愛就做愛啦

分開一個月？
條臭䦨真係講大話唔泛眼喎

有冇人覺得佢好似陳冠希

其實諗深一層
依條女根本係nobody
仲要係自己公司旗下條女
正常點會覺得佢有新聞價值而跟佢咁多日
擺到明公司知佢地分左手
又知道佢地係涉及第三者 所以跟足成個星期去影證據

依單野雖然炒車機會係零
而條臭雞派帽係事實
但講到家樂bb唔知情好pure好true 我就覺得係吹大左
成件事炒作程度99%

利伸：祝派帽臭雞以後都唔使再係娛樂圈出現
安心做雞啦

公司旗下藝人條女

既然係生意夥伴點解男朋友會唔識
百思不得其解

要做勢洗乜等宜家做
唔通近端午節做勢勁D咩
話明派帽,緊係偷雞派啦
唔記得連登仔冇女..講來哂氣

個回應有兩個大話
1.條女話生意伙伴但陳家樂話唔識條友，生意伙伴條仔會唔識？
2.條女話分左手一個月，但6月8日仲係冇事

咁靚仔都要帶帽
死港女真係當個西係八達通咁用

如果真係無第三者爺爺咁愛臭雞點解唔幫佢澄清？

我知你係邊個

呢d就做戲啦屌你老母 仲假過我中學做drama
吔屎啦梁非凡

死臭闣
講大話？

Candy tong

下 佢未出名既時侯係馬鞍山夜晚跑步隔離條仔都唔係陳嘉樂 更加唔知佢地有拍拖添

厹真係做壞晒規矩

早排先合唱 乜原來佢咁架

覺得男好慘但希望佢下次會識保護自己，洗撚同啲狗仔有禮貌咩，講一句唔回應就走啦

純品做明星都好蝕底

最神奇嘅係第一次聽呢條女個名，但原來係藝人

好假

眼殘就驗眼啦

有幾出奇
未出名之前陳嘉樂條女都唔係余香凝啦

入得娛樂圈唔通A0 A1 咩

屌講緊3 4年前 wor又話拍左3 4年?

CCTVB 啲人邊有咁好戲呀 !

戴綠帽係真既

佢地入左咁多年，未出名之前鬼知你講幾時
佢地拍拖都係正話先爆出黎

個女個樣好撚普通
家樂仔有條件食靚女

一個女仔單獨去成班仔既屋企開會？開到上床我就信啦
工佢咁忙既時候唔開skype傾？一定要當面？點睇佢都唔會有錢到夾最大份 啲野洗乜佢出面搞
上去屋企開會 開咩內容佢又剩係講開會傾一啲野食
你真係有傾過肯定有記憶傾過咩 例如開張既流程 原材料入貨 餐廳食物飲品定價
傾一啲野食 人唔笑狗都吠

陳家樂或成最後贏家

呢個社會真係好黑暗

做乜9今日係咁比人洗版
邊撚個陳家樂邊撚個余香凝呀屌

公道講句
(假設)
真係一班fd到一齊開舖嘅人
我覺得條女上去冇問題喎 成班fd真係群交咩
就好似有時大家成班fd總有一條女咁，
你唔會當你朋友係雞去扑佢掛

但問題係佢所講上面有其他朋友在場
冇證據證明 娛記實唔會咁好心影埋你朋友架啦
第二每次都係得佢同條仔一齊出入

所以條女呢個解釋係冇撚用

之前覺得佢都幾靚又自彈自唱又拍戲
點知原來係臭雞

我會覺得有左男朋友 就算以前好friend正常女仔都會避嫌啦
你女朋友話要傾生意所以一收工夜麻麻都一個女仔上去成班仔屋企開會 咁你會唔會比佢去 仲要啲人係你唔識

同埋如果我黎講 我會搞生意會話比男朋友知
我合作伙伴係乜水 咩樣 等佢認識下 唔洗擔心有啲咩問題
但嘉樂一見到張相就話唔知乜水係 victor

有咩生意 重要佢唔係夾最大份唔可以隔住電話傾？我斷估佢咪又係夾小小賺小小
營運個方面佢可能都未話到事 最多處理啲頭頭尾尾

不過呢啲道德問題唔講住 重點係佢答唔出傾過咩
同埋開咩會開到幾日唔返屋企換衫 咁真係要佢自己先知

其實佢愈解釋就愈多大話
比人踢爆屌得仲勁

其實都沒咩實質証據已經比人人格謀殺

咪就係 咪扮啦條臭雞 傾生意傾到半夜三更去人屋企傾仲要個男朋友完全唔識個男既 仲要話保險狗屋企人有其他人係度 無圖你講裡面開緊國家會議都得啦 當人弱智 自己上去做過咩心知肚明啦

啲comment 好正

比帽人帶仲可以發嚴正聲明

佢岩岩del翻

又del左個po啦佢

心虛Del撚左post笑死 好彩cap左圖

又樣衰
又做雞
想扮喊又喊唔出
點做偽人啊

蛋記個下做鳩佢真係勁
都表明咗點解香港咁多年無女歌手贏到春卷

真係臭雞

睇人仆街最開心

天下一間公司係古天樂，點都要出下聲

玩開果堆係咪即話yotang果三朵金花？

又關公啦

覺得似係助手夾埋新地做新聞
無理由第一時間唔拉走陳家樂
但陳家樂本身應該唔知情
聽到前女友疑似拍拖時出軌先留低睇相
anyway 英皇又贏

想問下yotang係咪都唔係啲咩好人？

點解條條仔都關candy tong 事

余臭雞ig直線上升

排住隊鬧你臭雞呀

其實佢同吳千語廖碧兒都幾似 有個咁好既男朋友都唔珍惜

因為係臭 ，容易上

大家咪撚去食牛繁

搞高大男訓導

必娶好易gg 要等條女自己乞求幾時向我求婚同埋幾時娶我個mind set比較好

無聊講去咩陳詩恩ig 條臭雞張相其一個女仔
有人係佢張相留言話佢都係臭雞
搵到個有錢仔就飛左鄭衍峰

唔講咁多啦,傳到連上邊都知㗎wor

有錢仔黎，難怪
余臭凝可能見到身邊d fd都搵有錢仔，有樣學樣

好撚肯定有偷食過
呢條女仲要入得行 不過最後見條仔又有錢又專一
做少奶奶咪結婚 三條女唔係臭雞點會咁熟

姐係條陳詩恩都派帽？
果然同余臭凝frd 既都係臭雞

相認啦巴打 私底下話你知

偷食who? more

兩姊妹都好嘔心

唔洗啦 我大概知了 唔想出名 同我其實細佢少少

冇金邊個同你講心呀，入得行，冇才藝講嘢都唔掂得個樣睇得吓，唔係為咗泊碼頭為乜

佢應該無朋友
全個ig 除左佢老公就係余臭凝同陳詩欣
搵多個都搵唔到

佢都幾廢，余就拍港台劇出身，另外嗰個依家都有去下美女廚房出吓鏡，佢就淨係拍過kfc同m巾廣告。
可能今次余香炒車佢暗叫妙。

但三個入面得佢做到少奶奶，余臭同陳做唔到

幾時嘅事

你禁入陳思恩ig第一張相留言咪有
應該有心人爆料

好似一入TVB無耐就飛條仔
同埋Jamcast好鍾意推自己model入TVB

佢哋一齊過？

所以真係好撚憎記者

前幾日先見到佢自己一個食大家樂

我識佢喇 臭雞呀嘛

件衫一樣

發現幾張圖都係呢件衫

睇完波又係時候追擊臭西

前幾日？唔似自己一個喎，藍波衫咪係家樂囉！(除非睇錯)

西灣河？

其實係講緊陳家樂自己一個

sorry，我以為拖鞋女係臭雞

圖呢

條臭雞ig收咗皮?

家樂仔其實真係好窮好貼地
見佢都成日食平民飯堂

好冇上進心 應該攞成份糧食好嘢㗎嘛

yoyotang玩akzone嗰陣已經食過唔少仔

馬鞍山

邊位？

但係見到成個IG都係臭g心都涼埋

佢唔熱咩

我有個朋友嘅呀哥個ex係余香凝，佢話個時余仲未紅，但因為覺得佢呀哥冇錢所以分手

好似大雄咁日日同款

好想日日夜夜同佢瘋狂食大家樂

有時有啲女人真係犯賤

頌安商場

推到余臭臭仆街

余香凝多謝你班友同紅佢 其實佢唔出色

最憎人派帽 臭雞

算係好男仔黎

知唔知佢本身家底係點？

你自拍上黎睇過

六月四至十一日晚晚係人訓

好有倫敦金feel

聽到佢段錄音解釋覺得好撚on9
又話咩一齊開餐廳所以上人地屋企傾
做生意嘅需唔需要連續一星期晚晚去人地屋企開會傾過夜呀？
開食肆唔去間鋪頭現場傾？夜媽媽上屋企傾乜春？
嗰d 一齊落街買嘢食補給嘅相...唔係同居都無人信啦

鷲哥講得無錯......

佢讀書個陣已經係咁，全校都知啦

Agger
女人既友誼

得佢食大家樂會正皮

連登仔飲食台又話俾狗食
又話中資食材
又話大財團
食親都被屌撚到仆街

一條臭雞爛臭閪

唔信條保險佬會同佢一齊得耐

中出幾次玩多兩鑊勁再飛左佢係常識吧

希望家樂仔會遇番到好女仔啦

家樂必成最後贏家

唔知中出左幾多鑊？
應該好快玩嫌

Whatsapp

英皇旗下記者幫英皇偽人做形象
唔做慘 d 點得

未必
條仔擺明擺個 ex 上枱

大家咁快唔記得陳大明星 13 年果時帽人啦？

係香港
有個樣就大晒
係咁愛條女根本唔會擺人上枱

入屋形象深入民心，香港人不嬲金魚記憶，但依單野之後好感度減半。

好明顯深深不忿所以要報仇，出到嚟喊晒口搏同情

吓乜陳家樂帽過人?

好仔

我愛家樂仔
呢種感受我明

叫親jennifer果啲係咪都係咁

之前見到有條女又係叫jennifer姣到出面

仲要幫條臭雞講好說話

譚撚高大 矮仔黎 林呀

同一張相，三個女人，其中兩個都已知道係臭g，相信呢件都唔好得去邊加啦

咁又無理由餐餐都食半島加，始終會厭

娛樂圈呢d人 有錢仔就話同佢相愛十年姐
冇錢咪又係起飛腳
真係有咁多真愛咩

物以類聚

Child登都好多依種厹

條女遲下一定比人中出即飛 抵撚死

姓鄧？

邊撚個？